一部廿幾年前買既琴有無機會賣得出

當佢古董（雖然無咁舊）咁賣，有無啲咩網或者地方係會有人欣賞而買，好似話部琴都唔會點搵到